鄭立：西世界 —— 你唔當對方係人，你咪西囉。

「西世界（Westworld）」這個美劇，講述近未來有一間公司推出了一種處境遊樂園，但他不是虛擬幻境，也不是電玩，而是用真實的機械人裝成人類，給你體驗古代的西部風情。那些有著完美擬人包裝的機械人，不僅外表，在極度進化的人工智能下，情緒反應皆與人類幾乎一樣，給人猶如時光旅行的感覺。

有幾多人真係會殺NPC？
Darksoul 除咗會主動攻擊我嗰啲 我都唔係好敢殺
Undertale 淨係玩咗一次正常結局

以前會
直到我殺左一隻雞

收皮啦死冷軍